一不小心犯聚了 - 李碧華

一不小心犯聚了 - 李碧華

互聯網

看照片，警方今日凌晨高調逮捕兩極具社會地位之名人：毛主席和金元帥，和一群美女。

繼周日傍晚，太古城商場中庭及各層欄杆位置逾千人舉行「和你唱」活動，《願榮光歸香港》歌聲、「五大訴求缺一不可」口號，。。。

，令黑警之O T大幅減少，因此不得不多利用「限聚令」搵食。

根據警方釋法：「任何出席公眾活動人士，如抱有共同聚集目的，群組活動有多於。。。。限聚令。」此外，「群組聚集者相距不足1.5米，均屬違法。」

這599G章禁令，並非雞毛當令箭，考試、購物、行山、拜祭、排。。。的，即時墮入法網。若指濫捕自己同法官講。

即使被捕的毛主席和金元帥，只被美女。。。我哋唔會理會背景，如果你唔想畀我拉，唔該你唔好犯法！」

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com